好想大大力鍚黃頭盔巴打春袋！！

好想大大力鍚黃頭盔巴打春袋
又hkdiscuss又bk，真巴打
（絲打都好好J)

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

發現錯字
錫

sor遲左咁多！輪到爸媽＋細路上場！

個巴打除左時代革命果part答得唔好之外
全場表現都好撚勁,反應快講野又直擊要害
個絲打都好撚勁,英文普通話都可以即克答

係 今日巴打絲打都超水準
巴打都愈答愈有 bkk 真心笑左 連登仔幽默

Babykingdom香討

兩個巴絲都好正

呢個時間岩岩好 抖一抖又可以睇黑警出醜
高下立見